雙子座巴絲入嚟吹吓水(66)圍爐

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(65)感情

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

上水

有咩？

大半年來第一次對巴打咁失望！

香港金總要人呀！

記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

唔係呀睇我個新post
Cls

睇我個新post
條友專玩人身攻擊 巳report

你覺得佢係咪真係手足？

好難

啱已經blocked
第一次blocked 人
但全部好聲好氣同佢講佢唔聽 淨係識屌我係臭西
仲係咁玩人身攻擊
我接受唔到有手足係咁

大絲呵返你

樓下

飲咖啡

你講得岩 一樣米養百樣人
遇到好同路人係bonus
多謝大絲 抱抱

同意呀 呢啲價值觀可能係真心唔係扮
唔會一朝一夕轉變

93年5月25日
唔知幾時先識到男朋友

say the following to your girlfriend: All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake.

[/member]

Merry Christmas 雙子巴絲

[member]

To my wife: You're gorgeous cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.
All I want for Christmas is you. You melt me faster than a snowflake.

Casey

1001